[道德撚勿入]祝願全港警嫂他朝君體也相同

推

十倍奉還

生k胎都益左佢
生親都全部夭折同不育

黑警全部生個唐寶寶

應該叫警妓